Drone Pipeline



在本章節將會介紹drone自動化最重要的編譯步驟

其中有Drone的格式規範，

請依照以下章節所提供的範例撰寫。



另外，有任何問題可以參考官方文獻

[https://docs.drone.io/](https://docs.drone.io/)



在.drone.yml中可以使用Drone官方提供的plugin

[http://plugins.drone.io/](http://plugins.drone.io/)



也可以使用docker-hub上面的Repositories作為service引用

（這部分有點複雜...）

可以參考以下幾個網站

* Drone官方service[說明](https://docs.drone.io/config/pipeline/services/)
* Drone官方service[說明](https://0-8-0.docs.drone.io/selenium-example/)（0.8舊版）
* [Docker-hub網站](https://hub.docker.com/)





